黎智英，賣國賊？

黃紙仔好波！

出動竹輪小隊清場

愛國不愛黨，愛黨不愛國。

黃絲高汁

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你